其實人鍊係咪應該喺機場開始？

波羅的海人鍊set咗823上線
但係地點喺主要地鐵綫，成效有啲局限
呢個idea係咪可以同返機場做瀨尿牛丸

Let say由T1外面倒灌出去
喺馬路連到出東涌
一嚟機場條路可能太多人再塞過
二嚟可以有更大嘅媒體報道加乘？

求指教

我之前都建議過 另一個方案喺連埋所有支持我地嘅大使館 由pp做起點 我覺得機場方案比較易實行

但係如果喺東涌一路排出去青馬大橋嘅話，中間公路上面啲人完咗點走？

(TUI BAO KUI!) 和理非>設死線>勇武